今日DSE 數學選舉題全部簡晒C

基本上坐2望3

我B

夠了